係連登講KPOP真係對牛彈琴

其實有好多韓文歌都好聽
只不過好聽既歌比現時kpop搞彎晒
太多賣外貌賣身材賣跳舞
但歌好難聽都可以有幾千萬以上既點擊率
我都唔明點解會咁 可能韓仔有份刷開點擊率
總之搞到好多人覺得kpop就係咁樣
我舉幾首好聽既韓文歌出黎
利申會日文會聽jpop睇日劇
唔盲反所有韓文歌

我預測下面有咩連登音樂家留言

寵寵寵寵寵寵寵
韓文撚係音樂咩
冇腦先鍾意泡狗
kpop既粉絲on9好多
未諗到

IU

寵寵寵寵寵寵寵

AGGER

2017MMA IU既dear name

依期有咩韓劇好睇

哞～～

最近冇點睇 都有既睇金秘書個套
但都係用到爛既套路既韓劇
我覺得rain演既回來吧大叔好值得睇
同一般韓劇用到爛既套路有分別好睇好多
佢同太陽的後裔同時間出 但收視率得個位數字
我覺得佢比太陽的後裔好睇好多倍

韓文撚係音樂咩

하하

其實好多indie band啲歌都好正

有首歌個MV係講個女仔有病，跟住離開醫院去咗個鄉下地方，識咗個男仔，有一幕係個女仔騎馬，但墮馬引起佢病發，個背景係雪地嚟
有冇人聽過？

金東律都係一個一直好有名氣既歌手

呢個

#1同#2既正負皮差咁遠
睇唔透連登仔

點睇勝利單野

垃圾

冰山一角
我覺得有更多只係冇比人爆出黎

鍾意法文歌

感謝

樓主聽啲歌同我好似
Lee Sora首風起了係我最鍾意既歌其中之一

@喪心病狂

居然？
其實可能韓文快既歌冇咁多好聽
抒情歌反而唔錯 所以大家都係聽個堆
風起了真係百聽不厭

井台主又話自己識韓文既
入黎討論下啦

動物台

kpop既粉絲on9好多

牛b

rain
忍者刺客好正

點解開喺動漫台

此po含0.03%ACG成分

雖然唔係近期 不過好推薦回答吧1997

漏奶咪撚關系，我批，我批你個波

依加唔係唔溝韓妹啦咩

你其實係咪識我

大台成員有特權

係我侍奉部既吹牙

識野

百密一疏，估唔到2019年你地可以死灰複燃

hibiki

女團=雞

樓主又能到班傻佬無得駁

⋯
唔溝都可以講kpop

認真po不要搞事抹黑

泰文？

我都有聽開美波架

成日話自己會聽韓文歌班jpop撚日反夜反
原來連金東律 minseo 都未聽過
明明就剩係聽班垃圾男女團當係所有韓文歌

我聽boa嗰陣你識上網未?

00後收嗲啦

KPOP只聽CNBLUE
唯一清泉男團

g持

未諗到

咯咯咯咯咯咯咯

好多ost都好正

OST好多都係真正嘅歌手가수
唔係Kpop明星아이둘 스타

金範秀/輝星/Kwill/朴孝信/Gummy
Gummy把聲好正

成為王的男人

聽開EXO既skr wu

G持

百貨應百客，支持樓主推廣kpop

我娛樂台kpop台主

收嗲啦

你過氣了吧

你夠我打?

book場未牙 咁多野講

我識詠春

同門？

po係動物台做乜9...要po就po出公海啦

boom boom 好聽牙

Hyukoh都冇

情憑誰來定錯對

agger,好多前輩歌歌手好有實力後生都好有實力，作曲旋律好好，韓國音樂表面個浸kpop 都咁紅，內裡個浸期實仲高汁，係太多人只係聽kpop 姐，睇多啲音樂既綜藝就知除咗偶像，勁既歌手真係好多，但唔係好紅，就算素人都好勁，全民出道咁